有冇巴打有係網絡賺錢可以分享下？

全職又好兼職又好
youtube/blog google adsense
amazon affiliate 之類
分享下有幾多follow/view/ 賺幾多錢之類

最近開始左個youtube channel
主要介紹/unboxing+play 某種類產品
英文為主
本身想加google adsense+amazon affiliate
不過subscribe人數增長勁慢

worldcup緊係賣料啦

呢d污糟錢

youtube/blog 好多content farm都係污糟錢

我唔係呢類
clickbait 都冇
不過有巴打做youtube content farm
都可以講下
想知有幾多view

月入6位數不是夢

btw 有人poker平台開room幾個夾一個都月搵幾十萬

有都唔同人講啦on99

巴打你做youtube content farm ?
想知你幾多view同搵幾多
觀看率高？

btw 識大陸腦細係外國開ser 玩牛牛
比人拉鳩左

應該係話
同人搶生意
比人屈其他野

留名學野 office無野做

我依家都係返office個陣覆下人留言
返去拍下剪下

留名學野 屋企冇野做

廢青 ?

咁就有得負皮

做1177打手

放佐工係 Youtube 拍下打機片，
試過一個月30K UP，依家工作忙hea拍一個月10K左右

巴打你幾多view左右？
10k 應該都要1000萬～2500萬個view喎
1日1片 都要33~83萬 view

on9左以為美金
hkd 都要 130萬～300萬view左右
1日1片 都要幾萬view
小心比人起底

邊駛咁多，上個月90萬View 左右
我主要係香港台灣view，1000view 大概9-12港紙左右
但我自己覺得其實唔係計view，係計你廣告show 幾多次

係美金我就唔駛返工啦

計返你每個view 3分幾多
都有呢個數

之前睇美國區都係講緊 1000view=1美元
已經叫好景 近年仲差左
估唔到依家香港台灣區仲好左景

點會呀，美國view貴過台幣2倍左右

我之前睇係咁
有個外國youtuber公開數據
條片都有幾百萬view

可能關片長問題

以你咁講
1000view 都多過1美金
同你1view 睇左3分鐘左右

咁我更加落力去做呀

加油，我上個月出佐54條片

痴線
起底，平均每片1萬幾view

不過依家youtube演算法好撚西
出片量多
好易出現係front page到
根本厄殺左好多唔係全職ga人

你可以將啲片斬開好多段，牙膏式出片﹐觀眾仲有心機去追，
同你打機一樣，冇人會坐定定20-30分鐘去睇一條片
你斬開佢幾分鐘咁日日出，反而仲多佐人睇，
不過10分鐘以上既片就可以自己插廣告位，要自己取捨，
仲有我每個月會抽10%收益去做adwords

我拍d片係玩具開箱+砌埋佢
好難話分開幾條片出
有人剪接到節奏快+配樂輕快
有人剪接到節奏慢+冇配樂
我剪開前者
可能同一件product 出埋慢版

你地揀主題有咩方向 學緊點做

我揀左自己興趣
pt又好ft又好
樣野一冇興趣 就好快唔想做
同你返工一樣
同時拍到可以搵到錢
短短地都要半年

巴打一個月出到幾多條片

依家好小
1星期都未必1條
捉模緊
因為拍同一類型野
搵到個SOP
就可以加速

lm學野

馬兄我跟你學野就真

留名學野

係. 依家難左好多. 點樣有1000人訂閱呀....

係依家易左好多
冇左呢個限制

唔係啦 ~ 依家youtube入面既adsense要求係:

Get reviewed after reaching 4,000 watch hours in the previous 12 months and 1,000 subscribers

要千人斬 同埋 12個月內4000小時觀看時間

原來今年1月又改左
其實真係好易
當你1條片1萬個view 每view睇3分鐘
都已經500粒鐘
8片條都有了
呢個數都冇
申請黎都冇用啦

做代打 一單大概4-500到
個時大專暑假係屋企都有78千到 講出黎好似好低能但真事黎

youtube 個partnership拖左好撚耐
好似年頭定2，3月 到宜家都未搞番好
睇佢6月會唔會又delay

利申:果陣未夠1000subscriber所以比佢取消左 一早過左好多倍

呢個真係不了
本身打機為樂趣

乜原來會DELAY
我依家都未申請
太少view廢事搞
依家都係申請定先

lm

鳩黎果個係你

自己留意下D虛擬貨幣 股票啦

好多年前佢改左唔洗
原來依家又要
不過400粒鐘同1000sub
其實好易
冇呢個數你申請黎都冇用

敦倫金好過啦

有朋友中學畢業去左做
已經冇再聯絡

買咪有

上網賣野算唔算

都算
想學下點樣網絡經營

無賣啦
都搵唔到錢

反而見人地做youtuber好似幾搵到錢咁
但我完全無技能
化妝淨係識搽粉底液 唇膏

我見有channel係資訊類
半content farm個種
見d字幕明顯香港人
有d遊戲直播剪接/翻譯都一定有香港人做緊

我打機又唔叻
仲玩緊王者
一係就玩啲養花養魚

打機片太多
1係你幽默
1係就攻略/解說類/劇情類

屌 同我一樣。又係2月到開始合資格申請。明明以前一星期到就審核完。屌佢無拿拿話負計六月尾會完成 想點。一係就直接reject我。唔好係到比希望人

係好撚煩，直接講句唔批咁咪去做第二樣野
另外早D申請都冇用，都要你個頻夠左1000 subscriber先會"開始處理"

老老實實比你比錢買都冇用
本身出片冇人睇 冇人睇你d廣告唔會有收入
所以都要睇埋你客戶群係咩 係咩裝置睇都對收入有影響
如果個觀眾群係用開電腦睇,裝埋adblock既就...

唔係架，有時一條片要爆出黎，你控制唔到，
我幾百SUB 嗰時試過有條片十幾廿萬VIEW，
不過我嗰時未有1000SUB呢個限制。

有無人玩admob

巴打寫apps?

我有用
相當唔錯呀
不過d優惠太西
乜d廣告真係有人禁咩